[解密再開] 香港人要開始有執政意志！

之前個post加密左 但原來最多受眾係CD-ROM所以睇唔到
解返密重post 希望依個訊息可以接觸到最多既同路人！

[反思] 其實講到底 香港人係完全未有執政意志...
所以依家個政府先可以為所欲為

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

先唔好講話香港有冇條件真正自治/獨立 又或者一定出解放軍之類既失敗論

試諗下 如果有三幾十萬香港人堅決要推翻呢個政權
就算個政權冇被推翻 成部建制機器根本已經冇辦法運作
你地睇下依家立法會已經幾耐冇開會? 政府總部停止辦公左幾多日?

唔單止大部分連登仔 就算計埋曬所有反對派/泛民
根本就冇乜人諗過點樣全面執政 甚至連最基本既奪權/施政計劃都冇
見得最多聽得最盡既 都只係諗點樣響立法會/區議會爭取多D議席

冇執政意志既香港人有乜資格去同共產黨講數? 咁耐以黎我地都係比人當耳邊風咋

希望大家可以認清終極目標:
我地係要建政 唔係加入建制去助紂為虐

推

到時上連登開會！
主席：大家打開政事台

同我簡直不謀而合
【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

無辦法 奴性太重

啱㗎
唔係機會到
好似白頭佬咁，送番俾個主席位俾人。

打蛇隨棍上

要依家就灌輸依個意識比全部香港人 不分老幼

冇錯 機會唔係成日有 過左就冇

理念一致

要光復香港鳥！

唔理港獨建國歸英自治乜都好 總之就香港人自己話事當家作主

幫推

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

各有各做

但香港人思想潔癖, 有人肯上都會好難捱得耐

已經有二百萬人落左水

一齊推

大家休息下，涼下冷氣， 返屋企了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發

已經不停推

唔該巴打

我都好希望呢個係一個開始, 大家唔係打完卡就算, 加油

Push

唔介意可以幫手推下?

無軍隊點建立政權

香港獨立

pish

我勢孤力弱
一唔一齊諗下點宣傳林時正苦

逃犯條例都未搞掂你班仆街 仲係度發夢 打飛機

目標正確

一早明白呢個道理
如果唔係都唔會撐港獨

自己參選立法會有無得諗？

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

希望大家可以認清終極目標:
我地係要建政 唔係加入建制去助紂為虐

好多連登仔都未明

馬沙當年就係推行反官僚主義
叫宇宙移民去執政踢走權貴
仲講埋置業同自治權問題

而家的體制下
如果推翻政權唔係其中一個選項的話
政權根本唔會怕

如果民陣可以搞個「推翻政權 成立新政府」的遊行
而又有200萬人參與的話
都咪話政府／中共唔驚

好似好中

所以我地要有當家作主既覺悟

天琦天琦天琦天琦

光復香港 時代革命

help push

感激

push

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

兄弟爬山

而家泛民就係冇呢種意志
只會做反對黨、在野黨
佢地有嘅話，白頭佬就唔會有得做主席都跳返落嚟

所以要大力推

要坐架
救返梁天琦出黎
我去從政！
我認真的

建政前 先要有屍橫遍野 再要有軍火同錢

唔需要屍橫遍野或者軍火

淺藍力量

然後？只叫口號同發大財有咩分別？
前幾日有巴打提出組政黨，亦有人提出加入泛民
巴打你有冇咩更詳細既見解？

希望大家可以認清終極目標:
我地係要建政 唔係加入建制去助紂為虐

推

政權好可能用不同方法去DQ

[港共已失去執政意志兩周] 有勇無謀去衝無意思 我地依家係要接管依個政府！

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

你呢個問題我係好多post都有講過啦連登仔太細個，完全唔識呢啲嘢，多數就係負皮下，又唔識駁

呢個駁唔到
下下都跟佢共產果套玩 係佢呢度制度下抗爭
個框都套住左你 下下跟佢啲程序玩
咪好像淋病咁撚9你 你又無得撚返她轉頭

慢慢推
正如雨傘講返今次理念一樣無人理
但之後我相信慢慢多左人一樣諗法

我唯有不斷推到大家醒為止
推

要俾真香港人重掌政權

一定要
推

真
要諗定下兩步點行

太多連登仔冇諗過...
推

好

推推

支持啊

幫推呢個？

我記得之前有個post 叫人去選區議員，目標係某啲自動當選地區嘅議席，想知仲有冇下文？

627 不見不散！

啱呀 大家一齊討論下點做！

善用起底功能

歡迎
推

有無tg

要改變制度，唯有在制度內抗爭。其實本土派不就是例子嗎？

雖然我唔相信現時的制服
但什麼方法都要試
如果有本土派東山再起
我必定支持及出一分力

只要行出第一步
推

已舉報此post比警方

兄弟爬山 各有各做啦
推

本身六月想考eo但俾男朋友話一齊去澳洲打動咗😭

推 正確嘅思維 唔可以再會喺人哋嘅制度同框架下

我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我要睇醫生 我要投訴你